# traditional Chinese translation of acme.
# Copyright (C) 2003 Free Software Foundation, Inc.
# Abel Cheung <maddog@linux.org.hk>, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: acme 2.0\n"
"POT-Creation-Date: 2003-01-19 21:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2003-01-16 08:09+0800\n"
"Last-Translator: Abel Cheung <maddog@linux.org.hk>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/acme.c:163
#, c-format
msgid ""
"Couldn't execute command: %s\n"
"Verify that this command exists."
msgstr ""
"無法執行指令：%s\n"
"請確定該指令已經存在。"

#: src/acme.c:182
#, c-format
msgid ""
"Couldn't execute either command: %s\n"
"or command: %s\n"
"Verify that at least one of these commands exist."
msgstr ""
"無法執行指令：%s\n"
"或是指令：%s\n"
"請確定至少其中一個指令已經存在。"

#: src/acme.c:225
#, c-format
msgid ""
"Permissions on the file %s are broken\n"
"Please check ACME's documentation, correct the problem and restart ACME."
msgstr ""
"檔案 %s 的權限不正確\n"
"請參考 ACME 的文件，修正問題後再重新啟動 ACME。"

#: src/acme.c:314
#, c-format
msgid ""
"There was an error removing access to the multimedia keys.\n"
"Key %d couldn't be unbound."
msgstr ""
"當嘗試解除多媒體按鈕設定時出現錯誤。\n"
"按鈕 %d 無法解除。"

#: src/acme.c:382
#, c-format
msgid ""
"It seems that another application already has access to the multimedia "
"keys.\n"
"Key %d couldn't be bound.\n"
"Is another daemon already running ?"
msgstr ""
"可能已經有另一個程式正在使用多媒體按鈕。\n"
"按鈕 %d 無法解除。\n"
"是不是另一個伺服程式正在執行？"

#: src/acme.c:607
msgid "translator_credits"
msgstr ""
"i18n 程式中文化計劃\n"
"http://i18n.linux.org.tw/\n"
"\n"
"Abel Cheung <maddog@linux.org.hk>, 2003"

#: src/acme.c:618
msgid "Acme"
msgstr "Acme"

#: src/acme.c:620
msgid "Multimedia keys daemon"
msgstr "多媒體按鈕伺服程式"

#: src/acme.c:680
msgid "Multimedia Keys daemon active"
msgstr "多媒體按鈕伺服程式已經啟用"

#: src/acme.c:1173
msgid ""
"Couldn't load the Glade file.\n"
"Make sure that this daemon is properly installed."
msgstr ""
"無法載入 Glade 檔案。\n"
"請確定已經正確安裝本伺服程式。"

#: src/acme.glade.h:1
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/acme.h:72
msgid "Mute key"
msgstr "靜音按鈕"

#: src/acme.h:74
msgid "Volume down key"
msgstr "降低音量按鈕"

#: src/acme.h:76
msgid "Volume up key"
msgstr "提高音量按鈕"

#: src/acme.h:78
msgid "Power key"
msgstr "電源按鈕"

#: src/acme.h:80
msgid "Eject key"
msgstr "退出碟片按鈕"

#: src/acme.h:82
msgid "Media key"
msgstr "媒體按鈕"

#: src/acme.h:84
msgid "Play key"
msgstr "播放按鈕"

#: src/acme.h:86
msgid "Pause key"
msgstr "暫停按鈕"

#: src/acme.h:88
msgid "Stop (Audio) key"
msgstr "停止播放(樂曲)按鈕"

#: src/acme.h:90
msgid "Previous (Audio) key"
msgstr "上一首(樂曲)按鈕"

#: src/acme.h:92
msgid "Next (Audio) key"
msgstr "下一首(樂曲)按鈕"

#: src/acme.h:94
msgid "My Home key"
msgstr "首頁按鈕"

#: src/acme.h:96
msgid "Refresh key"
msgstr "重新整理按鈕"

#: src/acme.h:98
msgid "Search key"
msgstr "搜尋按鈕"

#: src/acme.h:100
msgid "E-Mail key"
msgstr "電郵按鈕"

#: src/acme.h:102
msgid "Sleep key"
msgstr "暫停系統按鈕"

#: src/acme.h:104
msgid "Screensaver key"
msgstr "螢幕保護按鈕"

#: src/acme.h:106
msgid "Finance key"
msgstr "理財按鈕"

#: src/acme.h:108
msgid "Help key"
msgstr "求助按鈕"

#: src/acme.h:110
msgid "WWW key"
msgstr "瀏覽器按鈕"

#: src/acme.h:112
msgid "Groups key"
msgstr "群組按鈕"

#: src/acme.h:114
msgid "Calculator key"
msgstr "計算機按鈕"

#: src/acme.h:116
msgid "Record key"
msgstr "錄音按鈕"

#: src/acme.h:118
msgid "Close Window key"
msgstr "關閉視窗按鈕"

#: src/acme.h:120
msgid "Shade Window key"
msgstr "捲起視窗按鈕"

#: src/acme.h:123
msgid "Brightness down key"
msgstr "降低亮度按鈕"

#: src/acme.h:125
msgid "Brightness up key"
msgstr "提高亮度按鈕"

#: src/acme-properties.c:170 src/acme-properties.c:255
#: src/eggcellrendererkeys.c:219
msgid "Disabled"
msgstr "暫停使用"

#: src/acme-properties.c:175 src/acme-properties.c:252
msgid "Enabled"
msgstr "己經啟用"

#: src/acme-properties.c:185
msgid ""
"This key is already bound to an action.\n"
"Please select another key."
msgstr ""
"該按鈕已經有另一種用途。\n"
"請選取另一個按鈕。"

#: src/acme-properties.c:292
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: src/acme-properties.c:312
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/acme-properties.glade.h:1
msgid "    "
msgstr "    "

#: src/acme-properties.glade.h:2
msgid "<span weight=\"bold\">Keys Setup </span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">按鈕設定</span>"

#: src/acme-properties.glade.h:3
msgid "<span weight=\"bold\">Sound Setup</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">音效設定</span>"

#: src/acme-properties.glade.h:4
msgid "Multimedia Keys Preferences"
msgstr "多媒體按鈕偏好設定"

#: src/acme-properties.glade.h:5
msgid ""
"To assign a key to an action, click on a line, and press the key you want to "
"associate with it.\n"
"\"C\" cancels the capture, and \"Backspace\" disables the key shortcut."
msgstr ""
"如果要分配一個按鈕作為某種用途，請在相應的欄位按下滑鼠按鈕，並按下準備建立聯"
"繫的按鈕。\n"
"按“C”會取消擷取按鍵，而“Backspace”會暫停使用該快速鍵。"

#: src/acme-properties.glade.h:7
msgid "Use _PCM volume instead of Master volume"
msgstr "使用 _PCM 音量而不用主音量"

#: src/acme-properties.glade.h:8
msgid "_Launch the multimedia key daemon"
msgstr "啟動多媒體按鈕伺服程式(_L)"

#: src/acme.desktop.in.h:1
msgid "Configure multimedia keys behaviour"
msgstr "設定多媒體按鈕的運作方式"

#: src/acme.desktop.in.h:2
msgid "Multimedia Keys"
msgstr "多媒體按鈕"

#: src/acme.schemas.in.h:1
msgid "Brightness down key's XKeycode"
msgstr "降低亮度按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:2
msgid "Brightness down key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "降低亮度按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:3
msgid "Brightness up key's XKeycode"
msgstr "提高亮度按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:4
msgid "Brightness up key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "提高亮度按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:5
msgid "Calculator key's XKeycode"
msgstr "計算機按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:6
msgid "Calculator key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "計算機按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:7
msgid "Close Window key's XKeycode"
msgstr "關閉視窗按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:8
msgid "Close Window key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "關閉視窗按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:9
msgid "Command to execute when the Eject button is pressed"
msgstr "當按下退出碟片按鈕時執行的指令"

#: src/acme.schemas.in.h:10
msgid "E-Mail key's XKeycode"
msgstr "電郵按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:11
msgid "E-Mail key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "電郵按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:12
msgid "Eject key's XKeycode"
msgstr "退出碟片按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:13
msgid "Eject key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "退出碟片按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:14
msgid "Finance key's XKeycode"
msgstr "理財按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:15
msgid "Finance key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "理財按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:16
msgid "Groups key's XKeycode"
msgstr "群組按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:17
msgid "Groups key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "群組按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:18
msgid "Help key's XKeycode"
msgstr "求助按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:19
msgid "Help key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "求助按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:20
msgid "Mute key's XKeycode"
msgstr "靜音按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:21
msgid "Mute key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "靜音按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:22
msgid "My Home key's XKeycode"
msgstr "首頁按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:23
msgid "My Home key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "首頁按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:24
msgid "Next key's XKeycode"
msgstr "下一首(樂曲)按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:25
msgid "Next key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "下一首(樂曲)按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:26
msgid "Pause key's XKeycode"
msgstr "暫停按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:27
msgid "Pause key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "暫停按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:28
msgid "Play key's XKeycode"
msgstr "播放按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:29
msgid "Play key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "播放按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:30
msgid "Power key's XKeycode"
msgstr "電源按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:31
msgid "Power key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "電源按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:32
msgid "Previous key's XKeycode"
msgstr "上一首(樂曲)按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:33
msgid "Previous key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "上一首(樂曲)按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:34
msgid "Record key's XKeycode"
msgstr "錄音按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:35
msgid "Record key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "錄音按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:36
msgid "Refresh key's XKeycode"
msgstr "重新整理按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:37
msgid "Refresh key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "重新整理按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:38
msgid "Screensaver key's XKeycode"
msgstr "螢幕保護按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:39
msgid "Screensaver key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "螢幕保護按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:40
msgid "Search key's XKeycode"
msgstr "搜尋按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:41
msgid "Search key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "搜尋按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:42
msgid "Shade Window key's XKeycode"
msgstr "捲起視窗按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:43
msgid "Shade Window key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "捲起視窗按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:44
msgid "Sleep key's XKeycode"
msgstr "暫停系統按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:45
msgid "Sleep key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "暫停系統按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:46
msgid "Sound file to be played when volume is changed"
msgstr "當音量改變時播放的音效檔"

#: src/acme.schemas.in.h:47
msgid "Use PCM Volume instead of Master Volume"
msgstr "使用 PCM 音量而不用主音量"

#: src/acme.schemas.in.h:48
msgid "Volume down key's XKeycode"
msgstr "降低音量按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:49
msgid "Volume down key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "降低音量按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:50
msgid "Volume up key's XKeycode"
msgstr "提高音量按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:51
msgid "Volume up key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "提高音量按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/acme.schemas.in.h:52
msgid "WWW key's XKeycode"
msgstr "瀏覽器按鈕的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:53
msgid "WWW key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "瀏覽器按鈕的 XKeycode，0 表示停止使用"

#: src/eggcellrendererkeys.c:160 src/eggcellrendererkeys.c:161
msgid "Accelerator key"
msgstr "快速鍵"

#: src/eggcellrendererkeys.c:170 src/eggcellrendererkeys.c:171
msgid "Accelerator modifiers"
msgstr "快速鍵的輔助按鍵"

#: src/eggcellrendererkeys.c:180
msgid "Accelerator Mode"
msgstr "快速鍵模式"

#: src/eggcellrendererkeys.c:181
msgid "The type of accelerator."
msgstr "快速鍵的類型。"

#: src/eggcellrendererkeys.c:330 src/eggcellrendererkeys.c:564
msgid "Type a new accelerator, or press Backspace to clear"
msgstr "請輸入新的快速鍵，或是按 Backspace 清除快速鍵"

#: src/eggcellrendererkeys.c:567
msgid "Type a new accelerator"
msgstr "請輸入新的快速鍵"
